其實係進入WW2/WW1 之前平民有咩做

香港人是否繼續翻工